其實友情係唔係同風箏一樣咁脆弱，好易斷/被人刮爛?

自己辛苦一手建立既「友誼」,竟然因價值觀/理念不同而被第二隻風箏整爛或者斷線
最後變成垃圾或飛到唔知咩地方,消失於天空中
大家有沒有同樣既感受,定抑或係女性之間既友情如此脆弱

利申:絲

辛苦左幾耐？

女人的友誼

個零月左右啦

自從發生啲野之後,我同班友價值觀唔同,地位都唔同
最後同佢地漸行漸遠

合則來 不合則去
友情就係咁 無需強求話曾經幾fd或fd左幾耐而咁執著
放手吧

利申 曾經同個自以為好fd既兩個去旅行又剩 結果宜家甚麼都不是

咁易玩完就快手d

放晒啦,不過就係唔想見到班人

剪不斷 理還亂
管理友情是一門學問

我都係，好可惜

經過啲事之後,無左班友之後,有啲真係唔再值得再交往
就算細過識真係咁